Q:Thường xuyên xem các tút của ad - bổ ích , dí dỏm nên nghiện 😂😂😂
Nhưng riêng tút này có phần điêu điêu ở chỗ : ad b.n tuổi nhỉ ???????
Hahaha
Còm này chạ liên quan đến thời tiết nhá 😆😆😆
A:Ad già rồi bạn ạ :))))
Q:Thời tiết Hà Nội add ơi sag tuần lạnh cỡ nào, có lâu k? iem ở bản xuốg k mag q.áo sợ rét sun vòi
A:Ko sợ rét mấy đâu, chỉ cần mang theo 1 cái áo khoác loại trung bình là đc
Q:dạ nó mưa mem vẫn thức nó hết lúc nào mem chịu  mưa từ đêm thì p ( 3h mem dậy  vân thấy mưa )
A:Thanh niên mà thức khuya thì dễ chỉ có luyện games hoặc cái gì đó mờ ám lắm :D
Q:Em đã phải bỏ cả giấc ngủ ngon để chạy ra ban công cất quần áo đó ad. Tối qua bảo em gái cất mà nó lười không cất :(
A:Thanh niên thì thường mấy việc này hay lười. Cứ để nó lớn thêm độ chục tuổi nữa nó sẽ chăm ngay :D
Q:Mọi người ngủ say còn nhà em dậy tát nước ngập từ tầng 2 xuống tầng 1 ,nguyên nhân do bị tắc đường thoát nước mưa ngoài ban công tràn vào huhu
A:Chắc lại làm vườn cây trên sân thượng à
Q:Ad cho em hỏi tối nay ở Đông Anh có mưa ko ạ? Làm quả văn nghệ 26/3 mà mưa thì tèo hic!
A:ad ko chắc lắm, nhưng có thể văn nghệ được
Q:Đợt rét này đến bao giờ hết ạ? Từ giờ đến cuối tháng còn đợt rét nào không ad?
A:nốt đợt ý thôi, rét nó cũng ko rõ rệt nên ad nghĩ cũng chả phải lo lắm
Q:Trừ mấy ng cao tuổi cỡ ad trở lên😂. Dốt cuộc thì ad mấy xịch rôi? Làm e phì cười phun luôn cà phê vào cái laptop
A:nói ra 1 số em lại gọi ad bằng chú, mà ad thì chỉ khoái làm anh thôi :))
Q:Hôm nay hơi muộn đấy ad nhá. 😂 Trung tâm HN chiều mưa k ạ
A:Có smartphone còn hỏi như thế nữa
Q:Ad cho e hỏi thời tiết lạng sơn vào 19/3 có mưa rét k ạ?  E cám ơn
A:Tối mới mưa rét, ngày vẫn ổn áp
Q:Ad cho em hỏi mấy ngày cuối tháng này từ ngày 28 Sapa Lào Cai có mưa không ạ? Thanks ad!
A:Khả năng mưa là có, nhưng hỏi mưa xa như thế thì ko chuẩn lắm đâu em ơi
Q:Sáng e đi phải mặc hai áo mưa,lại còn phải sắn quần lên tận bẹn,đi chân đất nữa chứ
A:Đi đâu mà cực dữ dzậy
Q:Ad cho hỏi thứ 5 ngày 22/3 tuần sau và CN ngày 25/3 có mưa rét không vậy
A:Rét chỉ rét vào sáng sớm và đêm, rét ít thôi. Ngày vẫn rất ấm.
Mưa gần như là ko có, nếu có thì là vào sáng sớm mưa nhỏ. Tất nhiên ngày 25 trừ hao độ chính xác đi do quá xa
Q:Ad cho e hỏi ngày mai nhiệt độ ninh bình thế nào ạ? Có mưa k ạ.
A:nhiệt độ NB mai ko khác HN mấy, mưa thì sáng rất sớm mưa nhỏ, đêm muộn mưa rào
Q:Trong 2 tuần tới có đợt rét nào k ad. Muốn cho cháu nhỏ đi chơi nên phải nghe ngóng thời tiết
A:Ko sợ đâu, chỉ rét rét về đêm với sáng sớm thôi chứ ngày vẫn ấm
Q:Ad cho e hỏi Ninh Bình 19-20/3 có mưa ko ah? Thanks ad
A:đêm 19 - sáng 20 là lúc có
Q:Trời ơi. Đêm hôm qua Bắc Cạn có 1 trận mưa đá kỷ lục luôn. Tý thì vỡ đầu add ạ
A:đá luôn cơ á?
Q:Ad cho em hỏi từ 19-22/3 Đà Nẵng thời tiết có đẹp k ạ?
A:Đẹp nhé
Q:Bh ms hết nồm để giặt đống chăn màn áo ấm đc ad nhỉ :(
A:Đang mùa nồm nên ad ko biết bao giờ nó mới hết hẳn :(
Tuy nhiên nếu tạm hết thì ad đã nói vào tối hôm qua
Q:Ad ơi trưa với đầu giờ chiều nay ở trung tâm HN có tạnh mưa k ạ :'(
A:Gọi là tạnh thì cũng phải mà ko tạnh thì cũng phải, vì mưa nó chỉ lất pha lất phất thôi
Q:thời tiết hn hôm nay có mưa cả ngày o ad
A:ko hẳn cả ngày, và cũng ko mưa cả HN. Chỉ đc mỗi cái ko mưa to nưa sáng sớm nay
Q:Tháng 3 này có hôm nào nóng k ad
A:nóng là cỡ thế nào? Hôm nay đc gọi là nóng ko? nếu đc thì nay, mai là nóng đấy. Còn ko thì ko luôn nhé
Q:Ad cao tuổi rồi liệu dự báo còn đúng ko đây?!
A:Sai suốt :D
Q:Ad cho em hỏi tình hình Lào Cai 19- 22/3 với ạ. Em cảm ơn 😂
A:Coá TUYẾT nha em :v
Q:Ad ơi. Thời tiết chùa Bái Đính - Ninh bình ngày mai ntn ạ ? Có mưa ko
A:sáng sớm có thể mưa nhỏ, còn ngày thì ko sợ
Q:Ngày 22 thời tiết có nắng k ad ơi. E cảm ơn ạ
A:Cũng có khả năng nắng, còn mức độ to thế nào ad chưa sure lắm
Q:Có nhưng bà mẹ bỉm sữa chứng kiến nữa Ad😂
A:Ờ, cái này thì chuẩn rồi. Mấy mẹ sề phải lọ mọ dậy pha sữa cho tụi nhóc. Kể cũng tội mấy bà.
Q:Ad ơi bjo mới hết rét ạ
A:Phải tầm tháng nữa. Tất nhiên dịp tới ko còn kiểu rét căm căm cả ngày nữa
Q:Em dậy lúc 3h ad ơi mà sao k nghe sấm ạ 😂😂
A:Sao ko cố thức thêm 1 lát :D
Q:Ôi cái độ ẩm, vừa giặt 2 cái áo khoác xong
A:Để ngày kia phơi là đẹp
Q:Ba Vì mai có mưa không add ơi 😢
A:đêm mai nhé
Q:Ở phía Tây hà nội mạn mỹ đức k mưa tí nào cả
A:Sao ác vậy 😏 Mà cũng phải thôi, phía ý là tận cùng cực nam của Hà Tây, đợt này nó lại mưa ở phía bắc nhiều hơn phía nam :(
Q:Khu vực hoà lạc như nào ad ơi
A:Mưa gió sấm chớp bão bùng bạn nhé ;)
Q:Bao giờ hết rét vậy à
A:Độ tháng nữa
Q:21 với 22 có mưa không ạ
A:Ít khả năng, khô ráo thì dễ hơn
Q:tối o Hải Dương co mưa ko ạ
A:Em ở đâu Hải Dương?
Q:Chiều nay có mưa ở Thanh Xuân không ad
A:cũng có thể, nhưng ko còn mưa to kiểu rào hay rào nhẹ nữa mà nếu mưa chỉ là mưa nhỏ thôi.
Q:Ngày 24/3 có lạnh không ạ? Tầm bao nhiêu độ thế ạ?
A:ban ngày ấm như hôm nay, sáng sớm thì tầm gần 2 chục
Q:3h20p sáng phải dậy lấy chậu hứng nước vì nhà dột. Thật trớ trêu. Lan Vương ạ.😂😂😂
A:Haha, Lan nghe tiếng mưa to. Mùa hè tới rồi.
Q:Cấn Thu Phương vào đây ngày nào cũng báo, chính cmnx luôn
A:ok thăn kiu
Q:Quỳnh Trang đù k biết tối đi ăn có mưa k 😢 mà kkl đ gì nhiệt độ cao thế...
A:hn đang mưa sml
Q:Đêm mưa mà mem cũng biết. Chứng tỏ mem đã già r sao??
A:Oh , ấy mới đổi quan hệ độc thân sang hẹn hò
Q:Sáng dậy lên lấy q.ao thấy tung bay rơi rớt liểng xiểng ad ơi :(((
A:Vậy là tối qua mưa to quá nàng lười dậy thu quần áo rồi
Q:đỗ thị hậu Có lẽ tớ vs cậu chuyển lịch sang thứ 3 nhỉ :)))
A:Ừa nhìn trời mưa thì thoaz 😛
Q:T3 chắc em rảnh Đỗ Lưu Ly :)))
A:Đẹp trời đây hee
Q:Le van Trang thời tiết đúng là mùa thu đó, khô ráo mát mẻ
A:Mình đi ăn miến trộm hoy, bả còn bán k
Q:Hôm qua lúc mưa to mèo bít đó Nguyễn Thành Trung
A:ui mèo thính
Q:1 tháng nay cứ quanh quẩn với việc cất quần áo rét >>>> lôi ra mặc >>> cất >>>> lôi 😣😣😣
A:Khỏi mặc cô ạ 😂😂
Q:ôi chắc mình già rồi đây :(((((
A:Sáng bạn chỉ thấy ấm trong chăn thôi :v
Q:Dung Phuong đó .m có thấy trời phụ lòng tao chưa
A:Có khả năng thôi, mạnh mẽ lên nae :)))
