Q:Thường xuyên xem các tút của ad - bổ ích , dí dỏm nên nghiện 😂😂😂
Nhưng riêng tút này có phần điêu điêu ở chỗ : ad b.n tuổi nhỉ ???????
Hahaha
Còm này chạ liên quan đến thời tiết nhá 😆😆😆
A:Ad già rồi bạn ạ :))))
Q:Thời tiết Hà Nội add ơi sag tuần lạnh cỡ nào, có lâu k? iem ở bản xuốg k mag q.áo sợ rét sun vòi
A:Ko sợ rét mấy đâu, chỉ cần mang theo 1 cái áo khoác loại trung bình là đc
Q:dạ nó mưa mem vẫn thức nó hết lúc nào mem chịu  mưa từ đêm thì p ( 3h mem dậy  vân thấy mưa )
A:Thanh niên mà thức khuya thì dễ chỉ có luyện games hoặc cái gì đó mờ ám lắm :D
Q:Em đã phải bỏ cả giấc ngủ ngon để chạy ra ban công cất quần áo đó ad. Tối qua bảo em gái cất mà nó lười không cất :(
A:Thanh niên thì thường mấy việc này hay lười. Cứ để nó lớn thêm độ chục tuổi nữa nó sẽ chăm ngay :D
Q:Mọi người ngủ say còn nhà em dậy tát nước ngập từ tầng 2 xuống tầng 1 ,nguyên nhân do bị tắc đường thoát nước mưa ngoài ban công tràn vào huhu
A:Chắc lại làm vườn cây trên sân thượng à
Q:Ad cho em hỏi tối nay ở Đông Anh có mưa ko ạ? Làm quả văn nghệ 26/3 mà mưa thì tèo hic!
A:ad ko chắc lắm, nhưng có thể văn nghệ được
Q:Đợt rét này đến bao giờ hết ạ? Từ giờ đến cuối tháng còn đợt rét nào không ad?
A:nốt đợt ý thôi, rét nó cũng ko rõ rệt nên ad nghĩ cũng chả phải lo lắm
Q:Trừ mấy ng cao tuổi cỡ ad trở lên😂. Dốt cuộc thì ad mấy xịch rôi? Làm e phì cười phun luôn cà phê vào cái laptop
A:nói ra 1 số em lại gọi ad bằng chú, mà ad thì chỉ khoái làm anh thôi :))
Q:Hôm nay hơi muộn đấy ad nhá. 😂 Trung tâm HN chiều mưa k ạ
A:Có smartphone còn hỏi như thế nữa
Q:Ad cho e hỏi thời tiết lạng sơn vào 19/3 có mưa rét k ạ?  E cám ơn
A:Tối mới mưa rét, ngày vẫn ổn áp
Q:Ad cho em hỏi mấy ngày cuối tháng này từ ngày 28 Sapa Lào Cai có mưa không ạ? Thanks ad!
A:Khả năng mưa là có, nhưng hỏi mưa xa như thế thì ko chuẩn lắm đâu em ơi
Q:Sáng e đi phải mặc hai áo mưa,lại còn phải sắn quần lên tận bẹn,đi chân đất nữa chứ
A:Đi đâu mà cực dữ dzậy
Q:Ad cho hỏi thứ 5 ngày 22/3 tuần sau và CN ngày 25/3 có mưa rét không vậy
A:Rét chỉ rét vào sáng sớm và đêm, rét ít thôi. Ngày vẫn rất ấm.
Mưa gần như là ko có, nếu có thì là vào sáng sớm mưa nhỏ. Tất nhiên ngày 25 trừ hao độ chính xác đi do quá xa
Q:Ad cho e hỏi ngày mai nhiệt độ ninh bình thế nào ạ? Có mưa k ạ.
A:nhiệt độ NB mai ko khác HN mấy, mưa thì sáng rất sớm mưa nhỏ, đêm muộn mưa rào
Q:Trong 2 tuần tới có đợt rét nào k ad. Muốn cho cháu nhỏ đi chơi nên phải nghe ngóng thời tiết
A:Ko sợ đâu, chỉ rét rét về đêm với sáng sớm thôi chứ ngày vẫn ấm
Q:Ad cho e hỏi Ninh Bình 19-20/3 có mưa ko ah? Thanks ad
A:đêm 19 - sáng 20 là lúc có
Q:Trời ơi. Đêm hôm qua Bắc Cạn có 1 trận mưa đá kỷ lục luôn. Tý thì vỡ đầu add ạ
A:đá luôn cơ á?
Q:Ad cho em hỏi từ 19-22/3 Đà Nẵng thời tiết có đẹp k ạ?
A:Đẹp nhé
Q:Bh ms hết nồm để giặt đống chăn màn áo ấm đc ad nhỉ :(
A:Đang mùa nồm nên ad ko biết bao giờ nó mới hết hẳn :(
Tuy nhiên nếu tạm hết thì ad đã nói vào tối hôm qua
Q:Ad ơi trưa với đầu giờ chiều nay ở trung tâm HN có tạnh mưa k ạ :'(
A:Gọi là tạnh thì cũng phải mà ko tạnh thì cũng phải, vì mưa nó chỉ lất pha lất phất thôi
Q:thời tiết hn hôm nay có mưa cả ngày o ad
A:ko hẳn cả ngày, và cũng ko mưa cả HN. Chỉ đc mỗi cái ko mưa to nưa sáng sớm nay
Q:Tháng 3 này có hôm nào nóng k ad
A:nóng là cỡ thế nào? Hôm nay đc gọi là nóng ko? nếu đc thì nay, mai là nóng đấy. Còn ko thì ko luôn nhé
Q:Ad cao tuổi rồi liệu dự báo còn đúng ko đây?!
A:Sai suốt :D
Q:Ad cho em hỏi tình hình Lào Cai 19- 22/3 với ạ. Em cảm ơn 😂
A:Coá TUYẾT nha em :v
Q:Ad ơi. Thời tiết chùa Bái Đính - Ninh bình ngày mai ntn ạ ? Có mưa ko
A:sáng sớm có thể mưa nhỏ, còn ngày thì ko sợ
Q:Ngày 22 thời tiết có nắng k ad ơi. E cảm ơn ạ
A:Cũng có khả năng nắng, còn mức độ to thế nào ad chưa sure lắm
Q:Có nhưng bà mẹ bỉm sữa chứng kiến nữa Ad😂
A:Ờ, cái này thì chuẩn rồi. Mấy mẹ sề phải lọ mọ dậy pha sữa cho tụi nhóc. Kể cũng tội mấy bà.
Q:Ad ơi bjo mới hết rét ạ
A:Phải tầm tháng nữa. Tất nhiên dịp tới ko còn kiểu rét căm căm cả ngày nữa
Q:Em dậy lúc 3h ad ơi mà sao k nghe sấm ạ 😂😂
A:Sao ko cố thức thêm 1 lát :D
Q:Ôi cái độ ẩm, vừa giặt 2 cái áo khoác xong
A:Để ngày kia phơi là đẹp
Q:Ba Vì mai có mưa không add ơi 😢
A:đêm mai nhé
Q:Ở phía Tây hà nội mạn mỹ đức k mưa tí nào cả
A:Sao ác vậy 😏 Mà cũng phải thôi, phía ý là tận cùng cực nam của Hà Tây, đợt này nó lại mưa ở phía bắc nhiều hơn phía nam :(
Q:Khu vực hoà lạc như nào ad ơi
A:Mưa gió sấm chớp bão bùng bạn nhé ;)
Q:Bao giờ hết rét vậy à
A:Độ tháng nữa
Q:21 với 22 có mưa không ạ
A:Ít khả năng, khô ráo thì dễ hơn
Q:tối o Hải Dương co mưa ko ạ
A:Em ở đâu Hải Dương?
Q:Chiều nay có mưa ở Thanh Xuân không ad
A:cũng có thể, nhưng ko còn mưa to kiểu rào hay rào nhẹ nữa mà nếu mưa chỉ là mưa nhỏ thôi.
Q:Ngày 24/3 có lạnh không ạ? Tầm bao nhiêu độ thế ạ?
A:ban ngày ấm như hôm nay, sáng sớm thì tầm gần 2 chục
Q:3h20p sáng phải dậy lấy chậu hứng nước vì nhà dột. Thật trớ trêu. Lan Vương ạ.😂😂😂
A:Haha, Lan nghe tiếng mưa to. Mùa hè tới rồi.
Q:Cấn Thu Phương vào đây ngày nào cũng báo, chính cmnx luôn
A:ok thăn kiu
Q:Quỳnh Trang đù k biết tối đi ăn có mưa k 😢 mà kkl đ gì nhiệt độ cao thế...
A:hn đang mưa sml
Q:Đêm mưa mà mem cũng biết. Chứng tỏ mem đã già r sao??
A:Oh , ấy mới đổi quan hệ độc thân sang hẹn hò
Q:Sáng dậy lên lấy q.ao thấy tung bay rơi rớt liểng xiểng ad ơi :(((
A:Vậy là tối qua mưa to quá nàng lười dậy thu quần áo rồi
Q:đỗ thị hậu Có lẽ tớ vs cậu chuyển lịch sang thứ 3 nhỉ :)))
A:Ừa nhìn trời mưa thì thoaz 😛
Q:T3 chắc em rảnh Đỗ Lưu Ly :)))
A:Đẹp trời đây hee
Q:Le van Trang thời tiết đúng là mùa thu đó, khô ráo mát mẻ
A:Mình đi ăn miến trộm hoy, bả còn bán k
Q:Hôm qua lúc mưa to mèo bít đó Nguyễn Thành Trung
A:ui mèo thính
Q:1 tháng nay cứ quanh quẩn với việc cất quần áo rét >>>> lôi ra mặc >>> cất >>>> lôi 😣😣😣
A:Khỏi mặc cô ạ 😂😂
Q:ôi chắc mình già rồi đây :(((((
A:Sáng bạn chỉ thấy ấm trong chăn thôi :v
Q:Dung Phuong đó .m có thấy trời phụ lòng tao chưa
A:Có khả năng thôi, mạnh mẽ lên nae :)))
Q:Ngày mai mưa xuất hiện nhiều vào buổi sáng, đến chiều thì ít hơn. Đêm mai phía tây bắc Hà Nội có thể mưa lại, nhưng ko đáng kể.

Lưu ý là 19 dễ lại mưa, nhưng là mưa vào chiều tối - đêm. Từ 20 trở đi trời sẽ lại rét về đêm và sáng sớm nhé. Được cái 20,21,22 độ ẩm giảm khá nhiều.
A:Bao giờ mới hết nồm ad ơiiiiii =(((((
Q:Ad cho e hỏi thời tiết mộc châu sơn la ngày 19-21 được k ah. Để e còn sắp quần áo đi công tác
A:19 vẫn ấm áp, 20 trở đi thì rét hơn, mưa lưu ý từ chiều 19-sáng 20
Q:22h10- sao đồng hồ của em mới có 22h07 nhỉ? :3
A:Ko phải đâu, ad typing từ 21h50, tính là 22h10 sẽ xong nên cái tittle nó thế. Nhưng busy quá nên mãi chả nghĩ ra cái gì đành post luôn và khi post quên ko nhìn lại đồng hồ để sửa :D
Q:5-6h sáng đã hết mưa chưa ạ
A:dự thế ad chịu :D
Nó ko phải mưa liên tục và full toàn bộ diện tích Hà Nội nên muốn căn đúng giờ mưa hay ko chỉ dự đc trước độ 2 tiếng thì chính xác, còn ko mà cứ dự nếu có đúng cũng chỉ là ăn may
Q:~ có một sự thật là mưa đến nhà mình rồiiii
A:Giờ mới tới à, mưa tới nhà ad từ tối cơ, lúc nãy nặng hạt, giờ thì chỉ còn lắc rắc
Q:Mưa dập mái tôn to tiếng quá , nghe mưa tỉnh ngủ luôn ad ơi , mưa rào nặng kèm gió chứ nhẹ gì đâu , tớ ở khu đê la thành nhé ☔️
A:Đường láng tỉnh ngủ vì mưa =))
Q:ad cho em hỏi Thái  Nguyên đêm 19 và cả ngày 20 có mưa ko ạ
A:Bão to ;))
Q:Ad cho mình xin thời tiết ngày 20 ở Ninh Bình với ạ. Đi lễ mà mưa thì ngại lắm
A:Đang định hỏi
Q:Nguyễn Mỹ thấy chưa thời tiết cũng k ủng hộ t ra khỏi nhà hjhj
A:Thôi ở nhà đi =))))
Q:Cả tuần thì ko sao. Cuối tuần vừa bước chân ra đường thì mưa. Mùng 1 mà chưa đi đã về rồi. Mai đừng mưa nữa còn vớt vát cuối tuần chứ :((((
A:Ở nhà cầu mưa cho truất😂
Q:Nguyễn Quỳnh Sớm mà mưa to thì đừng đi vội em nhé, ngớt ngớt hãy đi chả lạnh.
A:Oki em
Q:Ad cho hỏi thời tiết hải dương ngày 31/3-1/4, thời tiết ở sapa ngày 2,3,4/4 với ạ. Cảm ơn ad nhiềuuu!!!
A:Hôm nay sang bác ko mà lo xa thế? Kệ thời tiết đi bé
Q:admin cho mình hỏi tình hình chiều mai Hà Nội khu Mỹ Đình thế nào ạ, liệu có mưa nhiều như sáng không. Cảm ơn ad
A:Nguyễn Khánh Linh. Mưa, ở nhà đi cho khoẻ
Q:Sáng mai có mưa ở thái nguyên k ad ơi. Mai lớp e đi du lịch ở đấy huhu
A:Mua qua cho mây là ít chè tươi nhé
Q:Đức Anh mai mưa thì há mồm =.= hay thui đi bus c nhỉ
A:Ừa tui cũng nghĩ thế! Chắc chắn là mưa r:((
Q:Ngày mai cty iem đi du xuân sông Hồng  mà thời tiết thế này thì làm ăn gì nữa
A:Đi bơi ở sông Hồng ạ ??
Q:Thỏ Ngọc mai đi wave để "Bạch mã" mượt lông anh ơiiii 😌😌🦄🦄
A:Thôi bọ đi =))
Q:Mạnh Quân: say something. let's prayyyyyyyyyy
A:ăn nhồi rồi =))
Q:Nguyễn Mạnh Hưng mai anh không đi chơi bro em lại buồn r :(
A:đi ra xem anh ăn hành thì xem làm gì
Q:Ngọc Ánh Phương Nhungg day ma thay mua thi dung goi t nhe =))) mua la o ha het =))))
A:Vài ba hạt mưa k cản trở dc bữa ăn sáng
Q:Phương Anhh Phuong Nguyen thôi xong. Mong k mưa k thì khỏi chụp ảnh
A:Chị em mặc đồ màu j vậy 😂😂
Q:Huyền Ma Ngọc Bích Mai mai mưa thì còn đá bóng gì nữa
A:Mai tính tiếp :3
Q:Ad ơi, sáng mai Sapa có mưa ko ạ?
A:Đang Sapa à ku?
Q:Ad ơi 8h sáng mai Hà Nội còn mưa ko😑???
A:Cùng câu hỏi như bạn, để giặt đồ mùa hè!
Q:ad ơi cho em hỏi mai mưa cả ngày hay đến trưa là tạnh
A:mai nắng cả ngày nhé b
Q:Hà Lan chiều cũng Dc 
Sợ sáng mua
A:Sáng k mưa thì vẫn đinnhes
Q:AD ơi còn đợt rét hại nào hông để em cần bớt quần áo ấm với 🤣
A:còn nhiều đợt rét lắm e nhé! chưa cất đc đâu. 2 tuần nữa rét đậm rét hại
Q:Tích 😏😏😏😏😏😏😏 mai mưa đây nài
A:Hỏng r
Q:Mai Quảng Ninh mưa ko ad. Mai e đi Yên Tử :'(
A:Mưa nhé :))
Q:Sáng sớm mai có mưa k ad? 😭
A:Bão cmnl bạn à 🤣🤣
Q:Huy Lê Thooi dep me cafe trung roi =))))
A::)) vlz
Q:24. 25/3 hà nội có mưa k ad ơi
A:K mưa nhé
Q:Ad cho e hỏi 19 20 tam đảo có mưa ko ạ?
A:Thảo Thảo Quynh Do
Q:Tiểu Ngọc m ơi nếu mưa, để tuần sau đi đc k???
A:Oki m
Q:Diệu Trà ko còn gì để tiếc nhá :))
A:E vẫn muốn thứ 2 mà chế :)))
Q:Tú Anh cái sự chuyển nhà :))
A:T tưởng các c đã đến trình thầy phong thuỷ 😂
Q:Nưn Nưn  nhớ mang ô nhé cậu! =]]
A::v ok
Q:Thảo NT Thanh Hằng èo...mai mưa các chế uii 😭
A:ừa chị bảo mà
Q:Hương Ly mai về sớm nhé.vùng núi đấy
A:Ở đây bắt đầu mưa nè chị
Q:Thánh Củ đen đủ đường 🙂
A:Ko thấy Shuan Hwa trong hình @@
Q:Dân sao ko đi sớm 1 ngày đi cho nó thuận ý trời ^^
A:Cứ từ từ
Q:Huyen liệu :v
A:Dự báo tốt
Q:Bách Nguyễn nghỉ học là đúng ròy
A:Nghỉ k nói nhìu =))
Q:Mun Thảo mưa bạn ơi😂😂😂😂😂
A:t bảo rét mà k tin haha
Q:Minh Hằng ngày 19, mưa chiều & tối 😑
A:Mang ô đi 😂
Q:Đối vs mình giờ ngày nào cũng như ngày nào
A:
Q:Ad ơi!!!! Tha thiết cho em hỏi: thời tiết ngày thứ 2 ở Tam Đảo- Vĩnh Phúc như nào ạ???? Em tha thiết!!!
A:Ngồi khấn đi :)))
Q:Thời tiết  ngày 19 tnao  add. Lo quá 19 bé  nhà  mình đi  thăm quan. K biết có mưa ko.
A:khả năng mưa là vẫn còn, nhưng ít hơn 18, thời gian là sáng và tối
Q:Admin cho mình hỏi Cn tuần này mình chụp ảnh cưới ở khu vực Mê Linh liệu có mưa nh k để mình chuyển t2
A:hơi đen là dù biết CN là ngày kia nhưng theo nguyên tắc cũ, ad ko chơi Thứ và cuối tuần
Q:Please!!! Ad cho em tí thông tin vùng trung du, Tây Bắc trong đầu tuần thời tiết thế nào? Many thanks. 😀
A:Vĩnh Phúc hoặc Sa Pa hay Mộc Châu ad nhá ❤️
Q:Cho m hỏi cn này m chụp kỉ yếu ở bãi đá sông hồng thì liệu có mưa ko Ad? 😭😭😭
A:Làm sao ad biết đc :(
Q:ad ơi 18/3 này chúng e dự định đi Chùa Bái Đính. ad cho e hỏi thời tiết  hôm ấy ở  Ninh Bình thế nào ạ. Cảm ơn ad
A:Ở đấy ít mưa hơn HN, còn có đủ đẹp hay ko thì phải đi mới biết :D
Q:Ad ơi cho mình hỏi khu vực Đại Lại mai thời tiết tnao với mai mình đi chụp ảnh cưới :(((
A:Mai bão to bạn nhé, gió giật cấp 4-5
Q:Ad ơi tầm cuối tuần sau thời tiết HN thế nào có dự đc ko ạ?
A:và ad cũng ko dự cuối tuần
Q:Ad ơi t7, chủ nhật này chị em cưới. K bt thời tiết khu vực thị trấn xuân mai ntn ạ?
A:ad ko dự Thứ,
Q:Mình đang ngóng ad dự gió Hà HN hnay có mạnh ko để đi câu. Ad nhìn hộ phát nhé
A:Giờ ad mới online, hôm nay gió chủ yếu là hướng đông với đông đông nam, cũng hơi hơi mạnh, cấp 2-3
Q:Ad cho em hỏi tầm tháng 4 thì còn mưa nhiều không? Cảm ơn Ad nhìu nhìu
A:tháng 4 là tháng giao mùa, là tháng dễ có dông mạnh
Q:Hà Nội gần trưa ngày 18.3 có hứng nắng được k ad? Hay mưa gián đoạn cả ngày ạ
A:Cái kiểu thời tiết này mưa nắng bất chợt, khó nói lắm. Tức là có cả nắng, cả mưa, chỉ là nắng nó đủ lâu để làm hài lòng ko lại là 1 câu chuyện khác
Q:Ad cho hỏi xa chút là hè năm nay có nóng và nóng lâu ko ạ? E đang ôm nhiều hàng hè trẻ con quá
A:ad ko dự xa thế đc đâu
Q:admin cho mình hỏi thời tiết Quảng Ninh mấy ngày cuối tuần có mưa không ạ? thanks!
A:Ko mưa đâu chỉ có nhiều mây thôi = ))
Q:Ad cho e hỏi thời tiết Ba Vì ngày chủ nhật và thứ 2 với ạ?!
A:ad ko chơi Thứ
Q:Ad cho em hỏi 18/3 chủ nhật này trung tâm Hà Nội có mưa ko?
A:Ad e là có
Q:Ad cho e hỏi thời tiết Ba Vì ngày 18,19 có mưa k ạ
A:ngày 19 mưa ít hơn 18, đêm 19 có khi lại mưa nhiều hơn
Q:Ad ơiiii thế chiều mai hà nội có nắng ko ạ huhu
A:Ca này khó, may ra hơi hửng
Q:Sáng và trưa ngày 18/3 ở Thái Bình thời tiết thế nào hả ad?
A:.
Q:Cho mình hỏi 18.3 thời tiết thế nào vậy add. Mình đi Bái Đính.
A:Kể ra thì cũng đi đc, nhưng nên mang theo cây dù
Q:Ad cho mình hỏi tình hình mưa gió ở quảng ninh 18/3 thế nào nhỉ.🙄
A:sáng - trưa khả năng có mưa cao hơn các khoảng thời gian còn lại
Q:Ngày 18/3 cao bằng mưa rào hay mưa cả ngày ad ơi.
A:Ko mưa cả ngày đâu. Gián đoạn thôi
Q:Thời tiết cuối tuần ở Hà Giang có ổn không ad?
A:Ad ko dự Thứ và Cuối Tuần
Q:Thời tiết chủ nhật này ở chùa Hương như nào vạy add oiiiiii
A:ad ko dự CN
Q:Ad cho e hỏi ngày 18/03 thời tiết tại Chùa Hương thế nào ạ
A:Hôm ý phía đấy mưa nhiều hơn phía Hà Nội, ad nghĩ nên mang theo câu dù
Q:Ad ơi. Thời tiết cuối tuần 18, 19 ở Hà Tĩnh có mưa k ạ?
A:dịp ý ko sợ lắm, có chăng chiều tối 18 thì phía tây HT có thể mưa rào nhẹ, mấy huyện vùng núi ý
Q:Ad cho e hỏi mai ở Hải Dương mưa không ạ
A:có thể mưa vào sáng và đêm, đêm dễ mưa hơn
Q:ad cho em hỏi ngày 18-3 hà nội-hòa bình thời tiết thế nào ạ.
A:Mưa dào nhá'
Q:Bái đính ngày mai có mưa ko ad
A:Có khả năng, nhưng ad ko biết mưa lúc nào, có thể là chiều tối
Q:Thời tiết chủ nhật thế nào ad ơi?
A:ad ko chơi thứ, cuối tuần
Q:Ngày 19 thời tiết khu vực Yên Sở thế nào hả ad ơi?
A:ban ngày có thể ko sao, chiều tối trở đi thì có sao nhưng ko nhìn thấy vì mây nhiều và mưa
Q:Thoi tiết 21,22/3 ở HN như nào ad ơi
A:21 ổn hơn 22. 22 có thể mưa nhỏ vào sáng sớm hoặc đêm
Q:17-18 mộc châu có mưa k ad. đang tính làm chuyến lên trển chơi 🙂
A:sao khéo chọn ngày thế, nên mang theo áo gió loại kháng nước ý nhá
Q:ad ơi mai e đi ninh bình, thời tiết ở đó sao ạ?
A:có khả năng mưa vào chiều tối, nhiệt độ như nay
Q:Add cho mình hỏi thời tiết Nghệ An ngày 19,20,21 với ạ
A:có lẽ từ tối 20 trở đi mới đẹp. Trời lạnh dần
Q:Đông Anh thứ 7 chủ nhật có mưa ko ad??
A:Có nhé iem ơi 😂😂
Q:Ngày 17 và 18/3 thời tiết Mộc Châu thế nào ad ? Em cảm ơn ạ!
A:Bạn có đi k mà hỏi 😆
Q:Ad cho hỏi 17, 18 thời tiết ở huế thế nào ạ?
A:Huế ko ngại đâu, có chăng tối 18 may ra mưa nhẹ tí. Trong ý thì ấm áp hơn mình nhiều
Q:Ad cho em hỏi thời tiết Mộc Châu ngày 17 và 18 như thế nào với ạ
A:Sơ bộ thì chiều 17 trở đi là dễ dính mưa
Q:ad ơi Phú Thọ ngày 17/3 thế nào ạ?
A:thi thoảng mưa rào nhẹ, PT mưa nhiều hơn HN
Q:add ơi mai Tây Thiên Vĩnh Phúc mưa nhiều k add
A:ko nhiều lắm, nhưng nhiều hơn HN
Q:Yên tử ngày mai chắc mưa nhiều ad nhỉ, huhu
A:nhiều bình thường, cỡ nay, tức là có đoạn mưa, đoạn tạnh
Q:Ngày 17 và 18/3 thời tiết ở Lào Cai thế nào ạ?
A:Dịp này ad sợ Lào Cai mưa nhiều hơn HN 😞
Q:Sáng mai tầm 8h thì trời vẫn âm u hả ad ._.
A:bonus sương mù nữa
Q:18/3 khu vực quận Hoàng Mai có mưa k ad
A:Có bão nhé
Q:ad cho hỏi ngày 17-18 này vĩnh phúc có mưa không a
A:Cũng sẽ có. Chỉ là ko mưa suốt thôi
Q:17_18 Quảng ninh ntn vậy ad?
A:18 dễ mưa hơn 17
Q:Mai vẫn đi làm Ad ạ
A:Thôi cố lên, vì tổ quốc :v
Q:Đợt rét 20/3 kéo dài mấy hôm ad?
A:Đợt ý rét đêm và sáng sớm là chính thôi, và chỉ dăm ba hôm. Cuối tháng lại có KKL tiếp.
Q:Ad ơi bjo năng vây .de e lam tinh bot nghe
A:Dạo này tinh bột nghệ có vẻ hot. Ad cũng đang tính thất nghiệp thì làm, lãi phết 😀
Nhưng dịp này nắng ít hơn cuối tuần trc rồi. Lơ mơ hỏng mẻ bột 😉
Q:E vẫn thjchs ret ad ơi huhu mua bn quần áo đẹp đợi con ra đời bh con ra đời r ma k dk diện 😫😫😫
A:Chịu chịu
Q:Ad ơi sáng sớm mai hn có khả năng mưa cao lắm k nhỉ. Sáng sớm mai m định về quê từ HN về HP 😂
A:.
Q:Trần Thanh Tâm cẩn thận có mưa nhé, các cậu nên mua áo mưa sẵn ko đến lúc lên fan nó mưa lại mất 20k 1 cái nhé =))
A::))) đã rõ cậu ơi :))
Q:Cho e hỏi hôm 18 thời tiết khu vực long biên và đông anh thế nào ạ. Ad rip còm e với
A:Mưa to e nhé 😄😄😄
Q:Ad ơi, cho mình xin ttin thời tiết ở Đà Lạt từ 18-21 với, mai nhà m đi chơi 😊😊, ko biết có bị mưa ko?
A:Có di sg k ku
Q:Lananh Do Nguyễn Hoàng Quyên Ngoc Oliver đó dành cả thanh xuân để lên lịch và oạch phát mưa:(((
A:
Q:ad cho em hỏi thời tiết 19 và 20 với ạ! Em định đi chụp ảnh cưới ko biết ngày nào an toàn và đẹp hơn?
A:Đi ngày mưa cho nó mát
Q:Ad ơi, cho em tha thiết hỏi với, 18.3 này ở Yên Tử thời tiết như nào ạ? 😥😥😥
A:Theo mình thì những đứa sống lỗi k đi vs ce thì thời tiết chắc sẽ ổn cậu ạ 🙂🙂🙂🙂
Q:Huhu, Nga Vân Nguyễn Hương ơi, k biết có mưa k nữa 😓😓😓
A:Otoke? 😔😔
Q:Minor PL ui chủ nhât khả năng mưa kìaaaas 😭
A:Kế hoạch cho ae gặp gỡ ko thành à
Q:Tây Lê CHỦ NHẬT MƯA TO NÈ C :((
A:Cj cũng k biết tnao nữa. Xem tình hình mai tnao
Q:Bồ Hải đấy a nhìn đi 🤔
A:
Q:Minh Trang Chu chúc Tam Đảo nắng đẹp :v
A:qua chở c về đê
Q:Chết r, xem thời tiết cn đi Nguyễn Từ Trang
A:ừ lớp t cuxg biết rồi. nhg mà vẫn cứ chụp
Q:Uyên Thối mưa nè. Về nữa k e
A:Có về😉😂
Q:Ad ơi.cho em hỏi thời tiết ngày 18 ở tràng an với đc ko ạ
A:18 ở tràng an có sương mù rất đẹp e nhé
Q:Ad ơi cho e hỏi hôm 24 có mưa k ạ . cả có lạnh k ạ
A:Để
Q:Chiều mai có nắng ko ạ??
A:Cảm ơn bạn đã quan tâm. Chiều mai Hà Nội thời tiết đẹp nhé =))))
Q:Ad cho mình hỏi ngày 19/3 Bắc Ninh liệu có mưa k ad?
A:K mưa để đi bắt chuột à :))
Q:Ad ko nên viết "Thi thoảng" ,mà Thỉnh thoảng . THỉnh là lúc có lúc ko. Thi ko có nghĩa này.Góp ý Ad đừng giận nhé , Nghe nói Ad hay tự ái lắm !
A:Cháu làm sao dám tự ái với các bác :D
Lâu lắm mới thấy bác ghé qua.
Q:Ad cho mình hỏi thời điểm không khí lạnh về Hà nội thì khu vực Ninh Bình thời tiết thế nào ạ? Có thuận lợi cho việc vãn cảnh chùa Bái Đính ko ạ?
A:câu này hơi khó, vì nói thật để khẳng định nó về vào mấy giờ thì ngay lúc này ad chịu :D
Q:Add cho hỏi thời tiết ngày 17, 18/3  tại sapa có mưa ko ạ, e còn cbi trang phục
A:em hỏi đúng đợt mưa ở cả Miền Bắc, đâm ad chả biết nói gì hơn là nên dự phòng áo mưa
Q:Ad ơi cho e hỏi 18 mà đi cát bà liệu tắm bỉn được ko ad 🙄🙄🙄 hay biển động gì ko ạ
A:Tắm bỉn
Q:Ad cho cháu hỏi thời tiết giữa thang 4 Đà Nẵng có khả năng lạnh k ạ? Cháu đang có kế hoạch đi biển ạ.?
A:Lạnh , mưa hết tháng , cháu đi lúc nào mưa giông , tố lốc bão bùng luk đó nhé
Q:Ad cho mình hỏi thời tiết 19,20-3 ở Sapa liệu có mưa k ad?
A:Mưa to bão luôn
Q:Đợt ko khí lạnh ngày 20 sắp tới có giảm giảm độ ẩm ko ad? Em còn mấy cái áo khoác dày chưa giặt đc 😅
A:Có đấy, tầm 21 giặt, 22 ẩm nó xuống thấp là đẹp
Q:Ad cho mình hỏi năm nay ít nồm hay chưa nồm hả Ad? năm nay cũng ko thấy mưa phùn gì mấy Ad nhỉ?
A:năm nay kể ra nồm ít hơn hẳn mọi năm, nhưng chưa sang tháng 2 âm nên chưa thể khẳng định là ko nồm đc :(
Q:ad cho em hỏi thời tiết t7, cn này ở Tam Đảo có mưa k ạ?
A:ad ko trả lời
Q:Ad ơi cho e hỏi thời tiêt ngày 25/26 dc không ạ hôm ấy sn em có mặc dc váy k ạ 😋
A:Hôm ý cởi chuồng cũng đc e nhé
Q:ad cho e hỏi thời tiết ở mộc châu sơn la ngày 19-21/03 thế nào ạ, e đi chơi bên đấy k biết thời tiết tn để chuẩn bị trang phục
A:đợt này đi thì ngon này, còn đợt đấy có thể sẽ rét, mưa thì ko dự đc nên ad ko nói vu vơ, vì xa thế đúng là do ăn may :D
Q:Ad ơi cho e hỏi thời tiết 21/3 22/3 tại Quy Nhơn- Bình Định thế nào ạ? Biển có động đến nỗi cấm ra đảo k ạ? Tks ad 😀
A:Ờ, em hỏi đúng ngày có nguy cơ biển động thật, mà xa thế ad ko dám khẳng định cấm hay ko được, còn phải xem mức độ của đợt KKL hôm 20-21/3 đã
Q:Ad ơi cho mình hỏi thời tiết Đà Nẵng từ 17 đến 20 với. Liệu đủ nóng để tắm biển đc chưa nhỉ :))))
A:k bơi đc bạn nhé bạn đi đâu ib t t chỉ cho
Q:Thứ 7 chủ nhật tuần này mình tổ chức đi sapa. Mình xin hỏi là thời tiết hôm đó ntn. Cảm ơn ad nhiều
A:hơi tiếc là ad ko trả lời đc câu này
Q:Chủ nhật 18/3 em gái mình cưới Add ah, k biết hôm đấy ở TP Nam Định có bị mưa k nhỉ 😅
A:ad cũng hơi có chút lo lắng, dịp 17,18,19 là 1 đợt mưa ở miền bắc, chỉ là ko phải mưa full 72h mà có lúc mưa, lúc tạnh thôi
Q:Ad cho e hỏi. 18 19/3 ở tam đảo khoảng bao nhiêu độ. Và có mưa nhiều k ạ. E cảm ơn ad
A:mưa cũng sợ đấy, tại em hỏi đúng đợt mưa thôi. Còn nheietj độ cao nhất cũng ko tới 20 độ
Q:Ngày 26/27/28 tháng 3 thì đã hết lạnh chưa và có mưa ko ad. Ngày cả đời của e ad tl giúp e với 😞
A:trời ấm lên rồi, tương đương dịp này. Mưa thì ad chưa dự đc
Q:Cho mình hỏi thời tiết hôm Hoà Bình ngày 17-18 có mưa ko ạ?
A:sẽ có, ko ít thì nhiều nhưng sẽ có
Q:Ad cho e hỏi thời tiết khu vực Chương Mỹ- Hà Nội ngày 25-26/3 ạ
A:Xa quá ad chưa dự đc. Sơ bộ là "mát" hơn đợt này thôi
Q:Ad ơi chiều thứ 7 18/3 này Hà Nội có mưa ko ạ
A:Sơ sơ thì khả năng mưa dịp ý vẫn còn
Q:tháng 4 bắt đầu nóng và k trở lạnh nữa à ad ơi
A:về mặt khí hậu thì vẫn còn lạnh, vì chưa qua cái rét Nàng Bân mà
Q:Ad cho hỏi 18-19 có mưa to ơr hà đông không. Thanks
A:To cỡ nào thì hiện tại hơi khó dự. Nhưng đã ko mưa thì thôi, hôm ý mà mưa sẽ là mưa rào, mưa rào nhẹ chứ ko phải mưa phùn
Q:Add cho hỏi ngày 17 thời tiết Yên Tử Quảng Ninh thế nào ạ? :))
A:C đi yên tử ak.
Q:thời tiết ngày 31 thế nào ad ơiiiiiiiiii
A:đợi 30 hỏi cho chắc ăn đi
Q:ad cho mình hỏi thời tiết cuối tuần ở mộc châu như nào ạ
A:ad ko trả lời
Q:Thời tiết ngày 22-3 ở hải dương thế nào vậy ad
A:Trời mát vào sáng và nắng nhẹ về chiều bạn nhé !!
Q:Add ơi cho e xin tí thông tin 21/3 tại lý sơn ạ . Cảm ơn add nh😍😍😍
A:Mưa gió nắng nóng
Q:Ad cho mình hỏi thời tiết thứ 7 này tại Yên Tử thế nào :D
A:mưa rào to nhé bạn . ad thông tin đên bạn =)
Q:ad ơi 17 mình đi Ba Vàng, hôm đấy thời tiết quảng ninh thế nào ạ
A:Linh Múp
Q:17/3 trưa chiều hửng nắng không ad ơi? Cảm ơn ad nhiều!
A:chiều cũng có thể hửng chút ít, nhưng ko như nay đâu
Q:thời tiết kiểu này ko biết đến bao giờ mới chấm dứt nhỉ :(
A:hết tuần này thôi, do cái kiểu lấp lửng của cái hệ thống thời tiết trên cao nên mới thế
Q:Cho e hỏi thời tiết ngày 31/3 ạ
A:cưới hôm đó hả b ?
Q:Bao h thì lạnh lain vậy ad?
A:đợt này ko lạnh mấy đâu, lạnh đêm là chính thôi, có thể sẽ là từ đêm 21/3
Q:Bao giờ cất đc chăn bông hả ad
A:Chăn dầy thì cất đc rồi
Q:Hà Nội ngày 21/22 thời tiết ntn vậy ad ơi 😭
A:hơi lành lạnh thôi
Q:ad ơi, ngày 17/3 này đi chùa Hương ổn không ad?
A:Bảo ko cũng ko đúng mà bảo có cũng ko đúng. Hôm ý có khả năng mưa nhưng là dạng mưa ngắt quãng và diện mưa ko đều khắp HN nên ad ko sure là ổn hay ko
Q:Ad cho hỏi 17,18 Tam Đảo có mưa ko
A:ko nhé bạn, đi chơi thì tuyệt cmn vời ;)
Q:Vẫn còn rét nữa sao ad?
A:Vẫn chứ
Q:Thế thứ bảy chủ nhật thời tiết thế nào hả ad
A:ad ko trả lời đc
Q:Thích thời tiết nhiều mây thế này ☁ 😀
A:Thế nay bớt thích nhá. Vì nay mây ít hơn rồi
Q:Ông trời ơi 19 có đẹp trời k nhỉ ??? :D
A:ko bằng hôm nay đâu
Q:Ad ơi ngày 17_18 thời tiết mộc châu có lạnh lắm k?
A:Không, dù mưa thì cũng bình thường, ngày tầm 23-24 độ, đêm tầm 15-17 độ
Q:24/3 trời có ấm k ad
A:Kể ra cũng đc gọi là ấm. Sáng sớm với đêm lành lạnh
Q:ad cho mình hỏi thời tiết Bắc Ninh cuối tuần này thế nào?
A:Ko nắng thì mưa có gió
Q:Ad ơi cho em hỏi thời tiết ở Sóc Sơn ngày 17, 18 với ạ
A:Một đợt mưa mới vào dịp đó mà
Q:Liệu sau đợt rét 20/3 này này có rét nữa ko ad để e cất quần áo cho gọn tủ 😭😭😭
A:
Q:ad ơi, từ giờ đến hè còn đợt không khí lạnh nào mạnh nữa không, để mình cất dần áo len 😂
A:Còn rét nàng bân
Q:Hôm ý là hôm nào vậy ad? 😌
A:20/3 .
Q:Càng rét càng lạnh càng thích 🙏
A:Plz để cho tôi đi học 😂 như hôm nay là đẹp
Q:Nguyễn Thoan thấy chưa :))) yên tâm nắng đẹp đi
A:Mưa rào kia kìa :((
Q:20 rét nè Hien Anh Lin Chan kb 24,25 ntn nhể
A:Thế m hỏi thời tiết ngày chủ nhật tuần này đi ^^
Q:Thi thoảng có mưa rào 🤣 Quyền Milo
A:Eo thế là sao ta.
Q:Phước An lạnh đấy ấy có vui không? :)))
A:
Q:Bùi Đức Văn 20 thì đi tránh rét luôn nhé.
A:Không
Q:Minh Hà Nguyễn thi thoảng có mưa rào nhé, sao fai xoắn
A:chỉ là thỉnh thoảng thôi, vẫn đi tốt :D
Q:Linh Nguyễn khéo hôm cưới lại mưa
A:Đang sợ mưa rét 😭😭
Q:Nguyễn Vân cuối tuần này mưa rồi :(
A:Hà nội mà
Q:Mai Huong Trinh mình đi tránh rét :))
A:Chuẩn bài luôn
Q:Dương Hoài Linh  17/3 #*)%%*@#)
A:sáng và đêm thôi, trưa chiều chắc nắng ạ
Q:Phương Anh :((
A:đừng lo, bất chấp mà
Q:Hiềnn Nguyễn
A:
